搞乜鬼架巴士砌左三億都穿窿？

香港啲大白象工程幾百億都穿窿啦, 三億穿窿有幾出奇

會唔會係全英超最柒

豆腐渣工程

反緊cup啦 驚都未驚過

12

唔講以為踢45分鐘 下半場反cup啦 應該

應咩該 係一定

3-1

駁唔到

廢撚到笑

狗巴黎

好彩今季獌冇講幫人做白事

獌狗: 人地金錢足球啫 輸幾場逼高層買人 摩佬有心冇力 上手留個咁既班底比佢 駛左幾多億都冇用啦